標榜自己為吃貨的香港人

算唔算係諷刺？

吃你老母個臭閪貨咩

食死你呀

吃你老母貨呀屌你老母

( Show Blocked User - 漢奸走狗 )

漢人稱食家 胡虜稱吃貨

quote人地點標籤自已
上 ig 望下有幾多人咁 tag 自己先

智障
閱讀困難

定係對號入座？

自己話自己識食

原來食垃圾

咁仲唔係諷刺？

係吃佢老母貨，我都係quote果類人啫

吃開乾貨定濕貨？

吃你老母

乜人先會用貨來形容自己

老饕都唔識？

雞